咩叫鍾意人？

鍾意同佢WhatsApp 期待佢啲message
佢輸入中我會驚到offline
但佢話請食飯我又唔想去 有時覺得佢好多缺點唔太鍾意
我到底係咪鍾意佢 問咗自己兩年半都無結論

完全明白 同你經歷一樣
只不過最後我失去咗佢 我先開始發現自己後悔
原來自己鐘意人

同對佢濕曬或者扯左

無呢個feel
我承認開頭有少少鍾意佢 但相處耐咗個感覺愈嚟愈少 而家得個忐忑 全部問號但又想繼續傾計

見到佢同我分享自己有鍾意嘅人但唔識追而問我意見我都有問過自己係咪鍾意佢而感到難過

我失去咗先識珍惜我曾經都好似你咁 不斷問自己係咪鐘意人不過一直冇答案 直到佢有咗男朋友我先知自己鐘意人 ching你唔好步我後塵

係
經歷緊 經歷過
此po已完

係咪逃避型依戀
問下自己個心想要咩

咩叫逃避型依戀？

在意對方諗法，慎重地同對方接觸，觀察佢係咩人
但係當佢表現出對你有興趣或者示好，你會迴避，覺得有侵略性或者太快變得親密，然後產生抗拒情緒
利申：憑記憶打嘅 差唔多係咁

2年半應該唔快啦 點解會抗拒，唔想發展成情人但又唔想做普通朋友